天花板出水點搞

係咪樓上開得太凍

叫咗你打飛機唔好射上天花板

扔咗個天花板，換個新嘅

樓我都拆埋